有冇人知譚仔個口水汁 同 胡辣點整

求教

胡辣唔識 口水汁睇名就知

口水汁

想知

口水汁咪用口水整囉

同譚仔阿姐打茄輪都係嗰隻味

用阿婆啲口水

元素週期表各大元素撈埋一齊就係啦
各元素比例就自己加加減減試下囉

用譚仔阿姐啲口水整